BNO居留簽證無限額 明年1.31起接受申請 5年付2,540港元

繼英國早前公佈放寬國民（海外）護照（BNO）持有人移民，英國當局再公佈，所有合資格申請BNO的香港人，可於明年1月31日起申請BNO居留簽證；而英國沒有對該等申請設限額，5年期簽證申請費用為每人250英鎊，折合約2,358港元。

英國內政部護照署早前指，簡稱BNO的英國國民（海外）護照，截至今年7月中發行數字為374,806本，而今年首7個月續領獲批數字為58,335本，護照署亦指因疫情影響部門運作延誤審批程序，當中4月只有196本，當局已加快人手處理。當局亦確認未取得護照正本人士，若有需要可以申請緊急護照（ETD），可在英國政府網站申請。

2000萬變2500

真係要2000萬？

以前投資移民要

97前出世 全家都冇拎過bno 有冇份

冇

抵過旅發局長州團

你要等 Hong Kong Bill 2020 通過

Condom

要比IHS嘅話，居留五年可能要兩三萬

班中產狗 一邊屌後生仔 一邊仆住去英國投胎

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

身邊愈黎愈多人心絲絲

你地走啦，呢場杖如果輸左好大獲

利申：無bno

第一點同第二點好似有contradiction?

唔明

因為細過11歲拎BNO passport
係會同時拎埋身份證
所以個簽發日期係細過11歲

以上方法只係適用喺1997年7月1日前未夠11歲
如果當時已經11歲
就只可以SAR

明明好似1月1號做咩宜家變咗31號

點解你啲戅鳩弱智仔真係以為自己打過仗，甚至有能力打？

我... 朋友上年火魔爆嘢神獸貼嘢派嘢運嘢課重金乜都玩過，都唔敢講真係為香港做到啲咩

你班兒登仔連字都唔識幾多隻，運動又唔撚做，技能又冇，又搵唔到錢，但就每日係度發革命夢

見到你班白痴我反而會叫手足快撚啲走，咪同你班戅鳩陪葬

講投資移民最貴就係英國

有BNO+無出過去抗爭嘅人真係贏曬

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

9成9宜家申請唔到BNO既人，都係衰係首次簽發日期，我係其中一個

今年首7個月續領獲批數字為58,335本
58335本 X 4人家庭(當一個救4個), 証實左"未婚伴侶"都得(男/女朋友是旦一個有BNO都得)
都>200萬人, 仲要"有走得資格"既都係比較高質既

識個有BNO既男/女朋友
再証明有同居/經濟既proof

你班漢奸走狗賣國賊暴徒，真係走到先算啦！

好快黨就會關閉香港所有對外的通道，再跟著拉哂你哋入滅絕營

就好似支共人咁一邊話撐華為 轉個撚頭就買iphone 買到同人清倉

求source

咪咁計較啦 多人走到係好事

呢個唔係申請BNO citizenship嘅條件
係畀97前唔夠11歲嘅人驗證自己有冇拎過BNO citizenship

再者
BNO暫時係無得再申請番

講多d具體做過咩啦，唔係點顯得你高尚過我，同埋你有幾唔連登仔
用咩字同比喻都要你管？你訓撚醒未

點解唔限20/21年內要有有效bno
好想睇班藍絲仆住去申請bno

搭順風車個班。

啱 我就係呢種人

去到生存到再講講緊係英國收緊之前

留港抗爭

BNO可唔可以考英國公務員

ME

而家嘅香港人比8090年代嗰d弱好多, 英國生活唔易捱

如果有錢齋住，唔揾工，最後可唔可以變BC？

on9

好似係 但你第六年要過到個考試先真正變BC